鄭秀文 Sammi 紅館演唱會 2019 (2)

鄭秀文 Sammi 紅館演唱會 2019

演出日期: 2019年7月12,13,14,15,16, 18,19,20,21, 23,24, 26,27日 (共13場)
門票價錢: HK$980 / $680 / $380
演出場館: 紅磡香港體育館

渣打/MANHATTAN信用卡客戶尊享 優先訂購
優先購票: 2019年4月4日9am起 (渣打信用卡)
優先訂票網址:
優先訂票熱線: (852) 28 611 611
(每張信用卡最多可訂購4張門票。訂購每張門票之手續費為HK$32。)
渣打官網詳情:

公開發售: 2019年4月9日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
每人每次限購最多4張門票。共13場，約70000門票於城市售票網公開發售 (不設售票處售票)。

詳細演出日期
1) 2019年7月12日 (星期五) 頭場
2) 2019年7月13日 (星期六)
3) 2019年7月14日 (星期日)
4) 2019年7月15日 (星期一)
5) 2019年7月16日 (星期二)

6) 2019年7月18日 (星期四)
7) 2019年7月19日 (星期五)
8) 2019年7月20日 (星期六)
9) 2019年7月21日 (星期日)

10) 2019年7月23日 (星期二)
11) 2019年7月24日 (星期三)

12) 2019年7月26日 (星期五) 加場
13) 2019年7月27日 (星期六) 加場 尾場

以上節目尚餘可供購買門票數目: 32 346

跪求任何位置2張連位!!

仲未買到

有冇ching可以幫手買4張680? 10點到依家都唔得

無啦啦買到兩張B行
FATFAT

果d 位唔係應該內部hold 飛咩
上面幅seat plan 加場仲黑多d

唔撚知
好撚爽